有日行街買左盒胡迪返屋企

開左盒擺 係度就去煮飯

之後返房發現胡迪

非禮我隻杏子bb

正

試過搵魯魯修對付佢

點知

巴打，你地屋企隻胡迪又做乜賤野，有無計治一治佢

唔夠淫賤

我呢隻已經俾翠絲收左皮